今日見到26 學牌送foodpanda 可以架咩？

炒左會點

堅？認真問

行路送 foodpanda 可以架咩？

仆街點算？

學牌定p牌

公司角度你送到去就得佢話之你揸飛機，學神牌你唔好學禁時間地區開工就得，保險唔包就是鳩但啦，出面車手十個有有九個都一樣係冇買商用保

學

學牌計步兵？

但如果佢學神俾人撞，但佢又送緊foodpanda會點

頂龍foodpanda唔保佢工傷
個司機話自己買外賣拎走無人吹得佢脹

好多蘿拉女做